其實美斯有邊個冠軍係唔靠沙維小白拎？

美斯拎過邊個冠軍係無沙維小白份
小花

奧運

小白邊個冠軍無沙維美斯份?
沙維邊個冠軍無小白美斯份?

世界盃

波唔係一個人踢哂嘅

秒

歐國盃

韋拿

係兩屆歐國盃

沙維小白都唔掂,即刻簽埋尼馬蘇狗俾你

咪又係唔掂

小白拎歐國同世界盃有沙維份
沙維拎都有小白份
係咪理解唔到人講咩

佢地唔識字

沙維小白好明顯係一體啦

溫室小花

一體但賽制當兩個球員西班牙都唔係只靠佢兩個，你當韋拿，費托，柏度沙比影帝，佩奧爾，卡斯，拉莫斯，仲有班世界級後備企喺到睇波

咁點睇球王脫離呢個體系會無冠

唔多講

仲圍埋笑笑笑

因為亞軍停

奧運冠軍唔係冠軍?

沙維走左+小白今年全面退化歐聯即刻比人炒
仲衰過阿仙奴，真係全世界圍埋笑笑笑
呀 阿仙奴山狗都有個美洲盃冠軍

咁我有無講錯先

智利勁過阿仙奴好多，佢呢三屆大賽戰績都係美洲最強，表現係全盛馬體會嘅水平

巴塞應該放棄MSN組合
加強番中後場好過啦

其實仲有世青盃

賣小花就解決哂所有問題

笑緊你話沙維d盃冇小白幫呀傻鳩

南美盃

主要講緊美斯呀傻鳩
沙維+小白有盃
美斯-沙維或小白=無盃，明唔明
無盃到要拎青年軍出黎講仲唔知醜呀

美斯廢就係人都知，但而家係你柒左仲要兜

人地兩句都清晰，你講乜鳩沙維小白係一體，睇錯咪認囉

一係你答我沙維踢巴塞／西班牙果陣有邊個盃係冇小白喇

咪講撚左佢兩個係一體羅。你理解能力有幾高阿？
佢兩個=贏盡所有盃。
美斯無佢兩個=乜春都無

你明唔明個post講緊美斯

用番小學生方式同你講
美斯=A; 沙維小白=B
AB拎哂所叫有冠軍但A拆左出黎就無冠。
但你同我將B拆開做兩舊話我唔明

數學題，佢兩個加埋，四年三連霸，美斯一個 三年 三連亞，06 16強對8強，10 冠對8強，14 32強對亞軍，咁佢地三個係咪差唔多先

美斯就獨立計 沙維小白就一齊計

落場係咪出兩個當一個

不如成隊巴塞當一個啦

唔係咁點反美斯呀

體系球員

咁美斯嘔番d個人獎出黎未

加埋影帝碧基啦

喂喂喂 你咁講即係美球理離開巴塞就無盃捧

應該要要將佢d入球數同助攻數從頭開始計 入波助攻咪又係靠沙維小白影帝柏度陳7尼馬山齊士蘇7拉傑迪朗甸伊度奧艾巴艾維斯碧基佩老，就連罰球12碼咪又係隊友比佢射先入 老實講，就算樓主老母去踢佢個位都得啦

14/15 小白態沉 沙維後備
無美斯carry巴塞點贏3冠呀？

不如我掉返轉問你巴塞有邊個冠軍唔係靠美斯呀？

巴塞都係靠沙維小白

二人三足

沙維小白拎冠軍就唔關美斯事
美斯拎就因為沙維小白

反美斯啲人喺撚咁搬龍門，最尾想帶出嘅係美斯廢，人云亦云。
德國拎世盃就打整體，阿根廷拎亞軍就因為輸美斯carry 唔起，世界級邏輯。